覺唔覺反對解放軍出兵攻打美國既人都係睇唔起中國

Ok